頂唔順......

【純粹發洩】我係fg， 主修會計。目前係一所會計師樓做咗一個月，主力做會計。但係本人會計知識係半桶水，基礎打得唔好，成日做錯嘢，雖然supervisor好好人無屌鳩我，但係我真係唔想係呢行發展，有意辭職。每日都好煎熬，求指點！

想轉就轉

目前係一所會計師樓做咗一個月，主力做會計。

怪怪地

普通文職比有牌會計師人工低好多 自己諗

你岩岩上手, 有好多實際既野唔識/未熟都好正常呀
或者會唔會都試下比自己一個期限

果個期限之後, 都覺得自己頂唔順既, 咪去轉行LOR